港台：中美下周會談 選址阿拉斯加別具意義

中美高層官員將於下星期在美國阿拉斯加進行2+2會面，是美國總統拜登上任以來，中美高層首次面對面會談。外界關注兩國在貿易、人權、南海、台灣以至香港等議題上，能取得多大程度上的成果。

有分析認為，今次會議的選址定於阿拉斯加是精心謹慎，認為阿拉斯加遠離美國本土，帶有中立意義，亦反映中方對外顯示出不願對美方作出過多讓步的姿態。

上次夏威夷唔係仲遠過阿拉斯加咩
咁都有得打飛機
不如下次上太空搞

美國揀得阿拉斯加都幾明顯唔係咩友善姿態

Cold war commences

其實真係有得諗

中国點都係然家

人地路過見一見你，咁都有得打飛機😂

咁大個人就唔好咁多性幻想啦

n年前陳水扁過境美國，畀美國叫佢喺阿拉斯加過境。陳水扁當年最後都去左第二度過境（蔡英文喺紐約過境仲可以 stay 兩日）。所以，安排喺咩地方會面好反映美國點睇同對方嘅關係

講撚到好似支那揀嘅咁

下次已經係其他外星搞
因為美國會可能係180日countdown ufo 報告公開外星人,到時star war可能成為現實

其實羞辱緊支那
正常係華盛頓

主要是此次美先訪問日，韓，路過你屋企都不入，也唔揀新加坡臨國（金仔待遇都無）讓後在回家路上，中途停落見支共，仲係鬼甘遠。。...

香港d傳媒不嬲以中国為中心啦，好似樣樣野都圍住中国轉咁，港台都唔例外